德甲冠軍

今屆德甲頭4名都好接近下，個人情意結，希望RB箂比錫/多仔可以KO拜仁

Bayern依排fit返好多，不過rb多仔都唔差，我覺得真係好睇多仔主場鬥Bayern踢成點

咪又係拜超

如果多仔主場贏到，RB都有機

其實唔只有機，賽程上，rb係最好，唯一係尾二個輪主場打多仔，其他都易食，再數已經係下場打利華叫難打少少，不過主場

今年意假同德甲 榜首都好接近 好睇返d
西甲就兩隊鬥自爆

易食指數5粒星

兩邊都鬥禁平安鐘

但個感覺好怪，德甲三雄係越打越勁，而意甲個三隊都走緊下坡，係睇邊隊斷左個勢先

睇好多仔贏到尾

加柏冇歐聯 買得過

拜多紅牛都要打歐聯

入到4強既話實放棄聯賽

最後國米反勝

同路人

多你衰在差四分，我覺得主場係ko到Bayern ，但都要其他隊幫手

邊隊肯輸歐聯 咪比邊個德冠lor

國米拉素依兩隊近排d波都係輸場面但攞三分，但唔睇好，仲有太多場，一定要攞返個momentum 先有得爭

條防線唔得，成日甩碌

老實講 3隊都無冠軍相

拜依兩年做賽果扮後追好肉酸,希望下年咪扮廢寧人有幻想有幾會有冠

主場ko到拜 好似上季咁
之後剩番個10場攞多拜1勝 就ok

次次到最後講韌力 , 都係拜仁贏
話知你之前點勁, 到最後拜仁都會追返

祖狗到必要時就黑哨架啦

狗會拜仁奪冠賠率越來越冷，回到上1.42 莫非有啟示